有冇手足認同連加特係巴塞左路唯一出路

巴塞破轉會費一億5 買連加特

再加多5000 萬買埋 agger路

應該無敵 六冠王

最後一塊拼圖 Lin > 尼馬

左Lin 右2&B

加埋2&b

巴塞比唔起錢買 拎蘇9加影帝 加5000 萬換

twitter有source 話巴塞真係用62m bid，比人reject 左。笑撚死我

真係勁喎 62m一定reject la 咁撚低價 講真拎美斯一換一 巴塞都有讚

賺

有人玩fm，開70M都買唔到養和b

兩個換再加錢 阿狗應該肯

其實psg真係on9，有錢買屁馬，都唔買2&b

唔夠錢 2 和 b 起碼 2億5